外資投行二世祖（華爾街）同 Trump 嘅博弈終於上映

外資投行二世祖：
𠵱十年不斷將啲廢港股票舞高弄低，年年賺 easy money 劏港豬再抬錢返美國，賺到唔捨得走

Trump：
唯一目標就係搞死反普世價值支那，剷除眼中釘，最好啲錢盡快回流返美國，make America great again

唔知邊個贏

如果華爾街贏，佢哋又成功借在今次事件劏多次豬

牌面姐，Trump撚係咁正義咩
邊有咁中二

唔知，但佢一上台之後，全世界就開始轉為民粹主義時代

兩樣野一齊做

侵咪你口中嘅二世祖

華爾街想賺錢? 得! 通通同我番來美國賺, 搬家費用問番白宮攞. 一齊Make America great again.
唔係就後果自負, Trump administration係America 1st, 違反呢個原則的話Trump係唔會理佢哋的.

侵侵不知幾驚華爾街班大佬，阻佢地搵食？
連唔連任到都成問題

侵驚華爾街大佬? 呢個係我聽見最好笑的笑話攞.
你似乎連侵本身係有錢佬, 本身係經營開地產, 偏向於本地實業都唔知喎
如果佢真係驚班華爾街大佬的話, 貿易戰1.0都唔會打得成. 喺2-3年前全球化政策下, 知唔知賺得最多的, 其實係班華爾街大佬呀!
侵係咁多個美帝總統中, 最唔驚華爾街班仆街嗰個.

仲有, 佢的選票來源, 係美國本土工人, 農民, 藍領族群為主. 唔係點會有"Make America Great Again"呢個口號出來?

屌，佢自己都係華爾街一份子黎

把香港的金融中心搬去台灣啦